香港仲有130M人支持林鄭

根據民調，有17%人支持林鄭
800M *17%=130M

一定要快過呂巴同連登師

五大訴求 缺一不可

第一

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

姐係有670萬人唔支持佢

開係波台係想點

死撐嘛

藍絲都唔一定支持佢
有時聽班死老野講777垃圾
大圈幫藍絲支持黨

樓主假膠

用錯，係130W先啱

M你老母

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

留明睇果130M出黎遊行支持

出黎又一堆講支那語

其實既然紅藍警鄉黑出得斬人呢d狗招
點解我地唔可以麻包袋啲藍絲再冷處理

130萬狗得你咁開心丫拿

[緊急]快啲快手入嚟send email

借推

什何社會，包括希特拉，都有人支持